本地口罩生產商cut香港人單賣俾大陸

有事就割席
無事就中國同胞
多撚謝

啲貨係咪支國? 睇個樣似支那唔俾出口

都岩既 新聞報導過支那公廠有人手無帶手套做口罩

呢批垃圾口罩留番佢地用

Btw salute to 血汗工廠既工人

懷疑藥房假口罩係呢間野提供 (未FC)

好多藥房都係佢既客

搵到間野既FB

有個留言貼呢張圖, 係咪好熟口面呢..

救救好似都係佢提供??
圖係下面條LINK